〈領養〉想領養唐狗BB

是咁的 我想領養黑色嘅唐狗BB
但搵勁耐fb個啲POST都冇乜黑色嘅唐狗
之後終於搵到 個義工又嫌我屋企有狗
因為我原本都有養狗
有冇人有黑色嘅長毛唐狗BB
對黑色長毛唐狗一見鍾情

有
其實唐狗都好可愛
見好多都性格幾乖巧同埋傻下傻下
可能係外形無其他品種咁靚、有啲普通
好似好少人肯養
可惜屋企唔畀養狗
所以無得養

其實我都係最近見到隻黑色浪浪 一見鍾情
但啲義工真係好撚煩
比佢家訪 又話我屋企有狗唔比我領養
戇鳩鳩

其實屋企有狗唔係好啲咩
有養狗證明有經驗 一定唔驚唔識照顧領養嗰隻狗啦
有規定每家人只可以養一隻

我咪覺得好撚搞笑 屋企有狗又話分唔到心照顧佢
屋企冇狗又話冇經驗
之後又呢又路 其實冇心比人領養就唔好出領養post
玩到咁串 我寧願買狗

個所謂義工只有照顧緊一隻狗
佢地用個劏房困住左成堆狗吧

班義工確實係好撚煩
本身領養係一件好事嚟 但係佢地又要家訪又好似要定期向佢地匯報近況 煩撚到仆街
好似驚死人地會貪咗佢隻狗咁 真係咁驚啲義工就唔好放隻狗出嚟俾人領養啦

所以如果大家有黑色嘅唐狗要人領養可以搵我
如果我到時未買狗的話

成日叫人領養 又要睇人地張樓契 又睇身份證 又要查家宅
讓曬步比你家訪 轉個頭又話唔合資格
領養隻狗好似要求你咁 我不如買好過

痴撚線 領養隻狗啫洗唔洗又睇呢樣又睇嗰樣
分分鐘領養個b都冇咁誇張
去買嘅話其實注意返狗場環境呀 啲狗狗精唔精神應該都ok
最驚係幫襯咗啲黑店買咗隻病狗返屋企

搵下facebook catherine's puppies, 好多唐狗bb

開名

有冇得買黑色唐狗bb
真係好好好好好中意
如果有得買我一定會買

通常啲寵物店嫌唐狗冇乜錢賺 好少見到有得買
btw啱啱上面有位清留咗個fb page呀 樓豬可以上去睇下
見到啲狗bb好cute

冇呀我冇買過呀

我講拒絕領養果個

我都見到好多都好cute

要召喚樓豬

咦 你又係義工啊ching？

脫離ed

不過唔知呢間難唔難領養

但我係fb搵佢電話冇又佢account

琴日係fb gp 見到隻幾得意 有冇興趣

比人養左 真係幾得意

你老母未養緊你呢隻雜種狗囉